防暴警察挑機「冇證」外籍自由身記者 英文差終笠水

今朝睇到笑出聲 轉自蘋果
👮🏻‍♂️：What's your name?（你叫甚麼名字？）
👷🏼‍♂️：Brian. What's the problem?（我是Brian，有問題嗎？）
👮🏻‍♂️：Brian Problem.（你是Brian Problem。）
👷🏼‍♂️：Brian. What's the problem?（我是Brian，有問題嗎？）
👮🏻‍♂️：Brian.（你是Brian。）

#光復元朗
【防暴警挑機「冇證」外籍自由身記者 自揭英文差終笠水】

完全溝通唔到 辛苦記者了

新仔唔識放片下次用全英文對答練下oral就正

柒撚過關家姐，睇唔曬全段

仆街笑到我抽筋條片
熄凶鳩人去到最後叫人Be careful

屌 少少英文都唔識

一句Be careful結尾

想講，你同我小心啲呀點知個語境